7警劉卓毅：若被認出曾出現暗角也只是欲阻止襲擊

7名警員涉於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨成員曾健超案，代表次被告、高級督察劉卓毅的資深大狀清洪於陳詞中提到，有警員供稱清場當晚將示威者帶到角落搜身是正常做法，控方不能因此推斷抬著曾健超的警員一定合謀要襲擊曾健超。他又指片中被指是次被告的男子曾離開過暗角，並曾經兩度走近「阻止襲擊」，即使法庭認為男子就是劉卓毅，也不能因為他未能成功阻止襲擊，而說這人有份參與襲擊。

清洪甫開始陳詞便提及本案引起了社會廣泛爭議，次被告本身沒有政治立場，法庭的裁決將決定劉的前途。清洪又指，劉從來沒有參與犯案，他當日是要保護合法示威人士的權利。相反，是曾健超濫用了示威權利。

辯方陳詞指，曾健超不能認出施襲者的身份，連抬人數目也弄錯，辯方指按他們觀察，抵達暗角的時候共有5人抬著曾而不是4人。而抬人警員衣著也有改變，不是如曾所說「沒有換人」。無綫新聞片段中有49秒沒有播出街的鏡頭，有可能在這段時間，抬人者與被抬者都已經換人。

法官：屌你條仆街咁即係撚我啫

on9

笑死人

呢七條撚樣加埋個清洪其實已經痴撚左線
當全世界on9

其實佢地仔女，有冇比同學指住屌係黑警的後裔

擺明無賴

又有市民撐

你吹呀？？

好野

劉生想阻止邊個襲擊

香港係需要私法制裁者

batman? darevil? punisher?

有時忍唔住笑

我都好想有人會挺身而出

一鍵留名

喂。。。。。你地唔好打呀！
真喺唔好打！
唔好再打呀！

唔好打咁細力。。。。。。。。

9up無極限

你去囉咁叻

若被認出曾出現 _ _ 也只是欲阻止 _ _

即係認有依件事啦，不如轉做污點證人啦

成單case變撚左陳夢吉打官司咁款

推d散仔去死

香港真係要batman
顛倒是非 指鹿為馬

係差館強姦人都只係卻阻止強姦